我宣佈我睇咗巨人第二集就算了，唔駛再玩留我....

我真係頂唔順

挽=手山

挽=一丨一丿乛丨乛一丿乛

挽=手弓日山

挽=waan5（粵語拼音）

玩你老母

快撚啲走啦